{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040380",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 드림"
    },
    "text": "リニューアルしたお客様をお迎えします。Dreamは烏山駅と文化通りからのアクセスが便利です。快適で快適なルームコンディションを提供し、全客室禁煙で運営されて快適な室内環境を造成します。喫煙者に配慮して外部に喫煙エリアを設置しました。Dreamは夢のように快適な空間を提供し、中低価格のブティックモーテルです。烏山駅が利用できる便利な位置にあり、韓国語で案内サービスを提供しています。訪問者のレビューには、すっきりとした低価格で良いサービスを提供するそうです。所有者はとても親切で、部屋は居心地が良くてきれいです。一人で泊まった部屋には清潔なバスルームとベッドが提供されます。全般的に快適で快適な宿泊施設です。しかしエレベーターがなく、全客室禁煙なので少し不便かもしれません。リニューアルが完了した全客室は禁煙で運営されており、最低価格でお手頃価格で清潔なお部屋をご提供しています。良いロケーションとコストパフォーマンスを誇る宿を利用してみてください。多くの関心と愛をお願いします。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドリームはどのような立地ですか？",
            "answer": "ドリームは烏山駅と文化通りからのアクセスが便利な場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ドリームの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ドリームには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、喫煙者に配慮して外部に喫煙エリアを設置しています。"
        },
        {
            "question": "ドリームはどのような価格帯ですか？",
            "answer": "ドリームは中低価格のブティックモーテルで、お手頃な価格で快適な宿泊施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ドリームは何語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "ドリームでは韓国語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ドリームの訪問者のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによれば、ドリームは清潔なお部屋を最低価格で提供し、良いサービスを提供しているとのことです。"
        },
        {
            "question": "ドリームの所有者はどのような方ですか？",
            "answer": "ドリームの所有者はとても親切で、快適な宿泊施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ドリームの部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ドリームの部屋には清潔なバスルームと快適なベッドが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ドリームにはエレベーターはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ドリームにはエレベーターはございません。"
        },
        {
            "question": "ドリームの宿泊施設は全般的にどのような評価ですか？",
            "answer": "全般的に、ドリームは快適で居心地の良い宿泊施設と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 388
    }
}